認真) Twitter 個個做番香港人點帶風向?

個個掛香港旗
人地當你洗版五毛 飛哂d留言
起碼都扮鬼佬吖

唔啱聽勿屌

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

你起碼回下我好冇

無試過俾人當五毛喎
五毛想屈人係五毛就有
不過見好多手足twitter謝左